以前元朝分四等人，現代元朝分五等人

以前元朝係蒙古人>色目人>漢人>南人
現代元朝係中共>高官>鄉警黑>籃人>黃人